# Учебно-практический репозиторий #
Настоящий проект создан для цели получения практических навыков работы с системой контроля версий *Git*.
## Решаемые задачи ##
*  Обучение, в частности получение
    *  теоретических знаний;
    *  практических навыков;
*  Обеспечение возможности проверки качества выполнения заданий организаторами.
## Используемый стек технологий ##
1. Git - обеспечивает контроль версий, является объектом изучения в первом разделе курса;
2. Markdown - язык разметки текста, служит для визуального оформления файла описания проекта. Является объектом изучения в текущем задании;
3. SSH - протокол используемый для защиённой передачи данных в репозиторий. Является вспомогательным средством.
## Краткий перечень команд для работы с Git ##
#### Загрузка изменений с удлаённого репозитория (origin) ####
```bash
git pull
```
#### Добавление изменённого файла в индекс ####
```bash
git add README.md
```
#### Применение изменений ####
```bash
git commit -m "Добавлено описание проекта"
```
#### Загрузка проекта в удалённый репозиторий ####
```bash
git push
```
## Прочее ##
Обратил внимание на пару опечаток в задании:

`буд-то` для реального проекта, проявите фантазию. `Проблемма`
